[角川+DMM]艦隊Collection -艦Colle- [21] html5出左

未

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

樓主on9

係

on9 仔

棄左驚既收聲啦

關你撚事

大陸閪,棄驚仔與狗不得內進

官推個轉服問卷結果

要清除25

睇佢地點獻世都係唔錯嘅娛樂

留明夏活玩泥沙活動

終於html5化

我想要live2D

1001失敗左

好想搶開膠post牙

想做牙井

New post lm
冇夏活係咪代表可以8月專心翻工

你就想

又po喪屍

佢係人

-,-

夏活呢？

無呀，休息啦

抖下先

Blasie is shocked

係咪冇曬史實野比佢出活動

真係要執笠lu

冇活動你咪又係要專心返工

岩牙 汁左佢拉

lap sap game

垃圾驚

又爆資屌

幾時開放資源上限

現在「艦これ」運営鎮守府では、「艦これ」第二期( HTML5化)【Block-1】投入準備を全力で進めています。同移行は、【今夏】八月前半を予定しています。また、同【Block-1】投入後、安定期間を置いて八月後半以降に、「艦これ」HTML5化後初となる【期間限定海域】を投入予定です！お楽しみに！
#艦これ

有活動呀！夏活冇收皮呀！

大家去玩記錄地平線了

垃圾抄驚

台仔:自己唔出係手機,比人賺左又唔抵得

Sega 好惡

感謝田中比時間我儲資

爆左資

桶未有耐爆，本身夠event用，但儲多個月應該都未爆

2995個桶
成日諗點樣可以用多啲

解任解到傾家蕩產

好羨慕
資又唔夠桶又唔夠,今次活動真係molamola...

有冇人知係咪計左戰果先再轉服

解週任，跑戰果

爆資真係驚都唔想入
一係加大資源上限啦
佢家陣高難度 一個黑仔都廿幾萬油

唔跑戰果 打唔贏啲痴線佬

衝500可以keep到資同桶都有正向增長好健康
雖然兩樣都爆咗

55

現在「艦これ」運営鎮守府では、「艦これ」第二期( HTML5化)【Block-1】投入準備を鋭意進めています。同【Block-1】投入後、今年は晩夏のタイミングの開催となる「艦これ」【夏イベント：期間限定海域】を展開、本晩夏イベの作戦展開では、多彩な【新艦娘】も実装投入予定です。お楽しみに！
#艦これ

更多外國艦
更多囡囡

moar shipgirl

尋晚終於搞撚掂伊勢6-5個任

然後到時雨5-5 6-5

plz stop

解任不了

唔解任唔拎裝唔擔心到時活動要用果陣無咩
特別係多前置又麻煩但係又緊要果d

新三川任務要抽到無潛先好解，幾次道中勸退後一入boss就搞掂
雙支援唔慳得，早兩日試過無支入去6大破出返來，對面淨係爆一隻驅仔

希望html有D新玩法，依家艦娘差D新鮮感，先導致D人棄game

其實改修2支A形戰時炮有乜用
吹雪凌波型又唔係專門打飛機
唔食用螺絲

同意，如果可以搞到街機咁樣就正

是，我自己去日本都成日去玩街機，老婆是我面前郁來郁去，又可以帶佢上戰場殺敵，幾有刺激感，好過出新艦娘

Live2D

田中冇咁好人

don't ff too much

有live2d就會變重課game

入唔到驚嘅

拉貓爾空襲

我屌

成日都冇開過驚
想玩先入唔到

哩隻驚搞親啲新鮮感都無好野，我寧願佢keep住咁樣算啦
你諗下出左陸航之後變成點

街機燒咁多錢...點比
打一日街機夠我玩幾個月本家啦

睇下田中搬唔搬PSV版啲Live2D過去嘅啫，唔係無可能，但講真我又唔係特別鍾意Live 2D...
街機果種3D先正

我依家只希望個block-1包埋高清化比我大畫面打夏活，哩點真係好難頂

我一年

其實呢個星期已經成日玩玩吓同你斷線，尤其係打緊5-5，6-5，同埋伊勢改二任，次次入王點就斷....
而家6-5 卡斬中就連server down埋......

拉包爾薯仔ser

我都想轉ser離開拉包爾, miss 咗今次機會 ，知唔知下次幾時有機會轉

想轉去舞鶴

Miss左10場演習 屌

我辛辛苦苦過左嘅伊勢任呀！
昨天一日過左4-5，5-5，6-5......

因為拉包爾大爆炸，7月25既轉服維護延期至8月1

係唔撚係用拉包爾做h5移植白老鼠出左事

我而家好驚影響到夏活

你擔心下次正式H5移植會唔會唔見曬啲老婆先講啦

真係預備執笠了

今年一定倒

btw有拉包爾提因為今次爆炸回溯令到沉咗既伊504滿血復活……

完完全全既time vent

成班人打完夏活之後ser又爆炸，main完入到去由E1開始打過

来週【7/25(水)】に実施予定だった「艦これ」稼働サーバ群メンテナンス、及び「横鎮・呉鎮・舞鎮・佐鎮」四鎮守府への異動(希望者の抽選実施)等は、「ラバウル基地サーバ」障害及び同復旧の影響を考慮し、【8/1(水)】に実施を順延致します。申し訳ありません。何卒ご了承頂けますと幸いです。
#艦これ

Delay

薯仔collection

delay唔緊要
唔好移植嗰陣整唔見曬我地D老婆就得

眾生平等

同唔同明石結婚好？

GO

得返5隻界子

RICH

都係唔結住

好似冇咩用

5-5...

呢度完全冇人
艦C要執lu

系

拉包爾炸左，心情仲未平服.....
冇心機再做任務

睇緊idonum老師D漫

+1

資源水桶滿撚曬
但又唔想解任務

其實我仲有做多次伊勢任，不過好奇怪，
已經十幾次道中各種大破，
係用左100個水桶之後，暫時放棄......

好頹

咁慘 洗個面先

我估server維修完後難度提升左，
唔係6-5冇可能一次都入唔到王，
肯定係，除非唔係

頭先入到次

爆左資 但唔想打4-5 6-5 又唔想解任
點好

棄驚享受人生

悶到抽筋，想搵野講都唔知搵咩好

唔捨得隻165lvB子

你搵話題

我都悶到抽筋, 冇玩其他game
等緊少前日服開服

教下me點先可以好似you咁又爆資又165

次次想玩其他驚都係覺得太無聊兩日就棄左

跑多啲東急就好快爆
兩年前已經30萬資 咁多年打活動都未試過跌出20萬線 當然我冇去撈船

最近升緊隻夕雲

我都係
玩過艦C之後其他game玩幾玩就厭, 最後都係開返艦C

玩單機反而仲玩得仲耐

91lv 升到93收手

點做到 上次冬活用哂30萬資

買Detroit become human 玩

我唔撈船呀

攻略期間啲新船自動跳出黎嘅歐洲人
我3年幾黎好似只係試過一次油彈鋼都有30萬，結果打到斷油都未打完個17夏

冇新船 冇Jarvis 冇中不點

you送部PS4比我我就去買隻game

我都冇撈 淨打已經揸乾揸淨

仲肝緊上99...希望夏活前可以婚晒上次改二果3隻

Detroit good game 呀

窮撚剩係可以上網睇人玩

兩隻婚晒

打咩燒資好

你攻略組?

我等齊攻略先出擊打甲+撈Iowa 1號機都係十零萬油

玩咩
望落我唔多鍾意

Iowa 1號？ 冇打基地航空隊嗰次event咩

我16夏入坑

QTE劇情game

隻game咁虐待玩家都入坑

18冬會燒晒30萬油基本都係死係未有友軍嘅E7P1度

利申無友軍2場斬E7P1

果陣做咩咁睇唔開

老實講
E7甲P1
有D友軍陣容有同冇係冇分別

包子隊？

同埋外國戰艦空母隊

好似得西村同美帝有用
唔記得了
感覺係好耐之前嘅事

感覺(X)真係(O)

我都唔知

一去不返
萬劫不復

有冇睇超人特工隊2

等我每日定期推post
推到1001就係我開膠post之時

睇happy sugar life先

睇埋grand blue

冇香菜唔睇

睇happy sugar life係為左睇腹黑香菜

btw你地白露任打5-5係出咩人
有人4cv, 有攻略就1bb3cv

cls

有bb好似穩啲
你試完再分享
我未打

唔識野

四窿同志世界第一
8-9場就搞掂咗
4CV就開幕重視，不過最好搭隻夜戰sara是關要追S，夜戰有人郁下手會好D
我就落武藏壓過去算，雖然有一次勸退係佢食先制雷大破，不過都算少意外嘅
利申斬完5-5先打呢個任

BTW me隻四窿同志咁裝配裝做先制對潛同夜戰二連兩立

張圖冇白露

原來po錯新三川炮隊野

是咪嗰個新季任

我連伊勢改二任都卡住左

白露任更加未掂過

陽炎一隻都未改 睇黎夏活我死撚硬

po錯新三川隊野

補返張ぜかしま解白露二七驅任5-5嘅編成先
我解果陣都係跟呢隊，不過sara轉翔鶴改二甲，因為我隻白sara無改上裝空

E細任解左
天龍、白露、黑潮任未解

我卡6-4
有冇黃金6-4伊勢改二編成

冇大鳳點算
未解Sara任唔想改Sara做裝母住，落Sara, 加賀定無畏好

天龍done, 白露差5-5, 黑潮好嘔心唔解

我天龍任都懶

搵日要解解佢

無畏或者sara
而家呢個年代射程越遠同第一格艦載數越高嘅空母先有發言權

請善用呀洲

6-4用牙州 火力唔夠

唔想用桌下洲
佢都係最適合去枱底開工

陽炎型嗰3隻我升夠LV但未改
想睇下夏活會用到咩船先

3張圖姐

每三個月解一次嘅Z炮季任就用開呢隊
武藏同伊勢互換配裝無乜大分別
唔用秋律洲嘅隊唔太記得點砌

S勝靠運？

入到王好少S勝唔到
通常係道中比人勸走多

咁勁
我唔用牙州打
左路
S勝永遠睇運氣

善用呀洲

有呀洲王點有機率打5架敵船
前提要你道中頂得住先

咩驚泥

用返正常打法咪得
收走摩耶用秋月

我斬到6-4全靠陸航開幕洗死晒對面3隻炮台
隻仆街炮台打邊架都一下大破

咁勁 我啲陸航永遠都偷懶放水

啱！

現在「艦これ」運営鎮守府は、来月八月下旬以降に開始予定の、今年の夏イベント【晩夏イベ】期間限定海域及び新艦娘の実装準備に入っています。同作戦規模は、「少し大きめな中規模」(※最終投入時まで作戦規模は変更の可能性があります)を予定しています！後段作戦では夏の欧州展開予定です！
#艦これ

LET'S GO EUROPA

可以期待新德國英國法國艦

整得切就大型12G
趕唔切就迷你12G

希望今次有布丁撈
17夏活嗰次撈唔到

有冇唔同阿洲嘅陣
道中勸退永遠都係阿洲

入到boss陸航可以一隻砲台都帶唔走, 全miss

然後入夜差阿洲個位一下

點解我睇唔到你地D圖

btw, 瑞鶴

姐係咩戰役

兩種，一係上白令海峽入北海
一係落好望角上多次

唔係攻略組 我連e7 p2開路都可以卡咁你明啦
P1有埋友軍都係打到嘔血

好望角唔係南非咩

跨過好望角突入歐洲英倫海峽
不過都係北冰洋入北海正常D

今次係咪又要食屎

次次都係嫁啦

點樣先係微大既中型

解天龍任先

月任季任解哂到
次次到月尾果陣d螺絲就好似糧尾咁得返幾粒
唔想次次月尾都要食飯團啊

我懶到仲未解

明明以前都唔會咁認真玩呢隻垃圾驚
次次活動都係儲夠30萬資用量壓過去
最近又研究改修又研究公式數值同farm艦拎裝
二航孖千孖鶴卯月改完拎完裝就拆loop咗成個月，感覺到已經變咗田中隻狗

天龍任都幾易解

點解咁睇唔開

可能因為失咗業一排，唔想個腦亂諗野，搵野分散下注意就搞到咁

同我一樣

北極護航戰

17春差唔多係一樣嘅描述，5圖8血

暑假一到打lol真係同虐待自己冇乜分別 認真打下艦娘算了

唔想排角川
但動物節有不起眼girl side3首賣

一提起角川就諗起角川潮文

唔想俾35$
只係想去CP05

單日65蚊

CP05 $30 無限次進出
動物節+CP $35 1樓-》3樓 1次

打5-5只係燒咗23個桶同6千幾油5千彈千8鋁算係咁

咁撚勁

彈鋼鋁又滿 我屌

打到嘔
仲有長門任Sara任

唔打了，儲資

過啲資比你打
我又滿曬

連桶

有3000個
想要幾多？

一半

咁大貪

成班大佬係到曬資
我得10w仲要練緊夕雲 黑潮又未有 強風改2號機又未整 今個月架max52熟又未整

Sor囉

好羨慕佢地爆晒資又練晒船無野好做
廢柴仲努力跑緊資預備夏活

我仲要儲

解單發任殺時間
等自己keep住追到最新任務進度

北方好難解

邊個北方？
周任果個？

Yes ar

每個月打EO先會去解一次拎果三個螺絲

大陸畫師係咪永遠都要搞哩啲野出黎做話題 諗起之前扮anmi果條友

第一眼都諗到阿爾緹拉

仲要比人見到個畫師係大概接job無耐果段時間微博like完果張同人圖，之後成套衫同張同人圖一樣咁濟，水洗都唔清

本身二次元堆女角黎黎去去都係果堆元素去堆齊出黎所以都無乜好講
但係呢隻真係一腰望落去陣黑提拉就出哂黎
黑肉白髮都算大路
曈色中分額頭有紋再加堆三色裝飾
如有雷同實屬巧合咩真係

但係啲人仲係見到有女就丁吖嘛 一隻手掌拍唔響 個市場有人受自然就會有呢啲抄野出現

3-3好易解喎

今個月整完第三支噴進炮改二會試下每個星期都用3-5解

3-3好易飛出界好煩

低消又唔食桶
每日幾場練下艦咪得

打多幾場就入
當升艦

我反而想佢食啲桶

咩陣可以低消唔食桶

我用4-2個陣 2dd 1bb 1ca 1cv 1cvl

求低消陣推介

仲有幾日打唔打4-5 6-5好

我5-5仲未打

用冇腦5CV1BB去打

到底html5呢個風吹左幾多年

就實裝 再等多陣

你地有冇人會去27-29嘅CP

我用3CV3SS

我會去
同人場不嬲都去

1年

係下面做野

9月開始吹，話4、5月出，之後delay到8月，都未夠一年嘅

part time仔一條

屌想買girl side 3 但唔想入一樓

go動漫節is mk behaviour

你係牙龜

come

呢啲展人工咁低,又多工作量都do

你做角川咩

animate

Animate有 girl side 3?

有其他檔有不起眼girl side 3 ?

mo

唔係，好似有

好似話有其他檔有？

星期五應該少人
聽日去角川
六日就只去CP

要返工, 冇假去
你地可唔可以影D相 (COSPLAY, 展品, 商品, 宅物)上黎畀我睇下

動物展只係上年去過一次
原本想今年再去, 但返工請唔到假

邊啲

cp

同埋anmi
本身唔追畫師
但玩過少前鍾意佢啲畫
影佢本人畀我返屋企打J

記唔記得上年有個circle賣18禁本上連登求救散貨

係喎今年請左anmi

有冇人記得

搵返了 艦娘本黎
抵死，我本新刊動漫節CP04被禁賣

想打jer仔

當年唔入場買？

想做愛

本野冇插入
插入式嘅本香港唔賣得

有冇科技屌西本睇

點科技法

道具屌西法

睇大井將白熾燈泡塞入卯月個西嗰本

起身再決定去唔去一樓買書

你鍾意CP

冇得睇Anmi

星期六喎

你教我點蛇王上去

算，有得聽Sayuri

5:00pm

幾點食飯

現充偽毒先去動漫節

去CP05囉係

樓下動物節比一家大細嘅去
識野梗係去樓上果個CP

啱
但我要去角川買書牙

好想比30上cp

唔想入一樓

「艦これ」運営鎮守府は、次回稼働全サーバ群メンテナンス＆アップデートの準備を進めています。次回メンテナンスは、来週【8/1(水)】に実施予定です。同メンテでは、サーバ間異動実施開始と…今年もやってきました、艦娘【水着mode】＆艦娘【夏ボイス】も実装予定です！少しだけお楽しみに！
#艦これ

咁我返住工等你地嘅圖

希望有埋你地靚仔樣

我要anmi相
我要用黎打J

Anmi唔係星期六咩

呢度應該有人三日cp去曬掛

去少一日都係偽毒

唔去

樓主=on9

啱

唔係玩家死返出去啦

估唔到已經開始塞

冇必要
真係唔好排角川

收聲啦

Ok

角川排左一個半鐘

角川
中學去動物節果陣排過幾次
入到去根本無買野
而家諗返都唔知排黎為乜

點解排角川?
大手law 有簽名抽 掃精品
我唔妥你 可以囉SAO紙袋大你
我唔鐘意你 可以搵惠大人滑鼠墊飛鳩你
o靚仔你啤咩呀 一齊排隊丫
排隊呀
排隊丫 排丫
我排隊 你排隊 點呀
你見過龍尾未？你見過排六個鐘未呀？
你話開幕跑去角川排班人係你偶像丫ma 你見過跑去班人未
有問題兒福袋丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢朋友比頭排VIP笑 , 掹唔到
你知唔知佢親眼睇住安野希世乃簽名飛 , 無左, 佢爭唔到
你知唔知排頭位班人諗緊咩呀?
話俾你聽佢地唔想排角川
佢地唔想排條死人長龍
但係佢地無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 排唔排隊 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 行錯路 無得返轉頭ga

角川潮文 笑死

好多年前仲有心機行動漫節果陣真係會去排角川，但多數都唔知自己為乜去排

我為不起眼girl side3而排

Anmi 本完售
12:20已經冇

慘慘

咁我淨係識佢一個畫師
冇事冇事
淘寶睇下有冇先

有冇anmi J圖

唔俾影相

Anmi係會場訓著左

點解我咁撚慘

聽日去聽anmi分享會

Btw真人好QQ

想知佢咩樣-.-

聽日去睇囉

不過真係CLS
anmi個檔開場20分鐘就完售

小毒撚想J anmi啊

你有咩斬獲

買唔到anmi本 屌

可唔可以係咁以影下佢咩樣

走左啦禾
尊重畫師

聽日一齊去睇

冇假
淨係放29號
但望落29號冇嘢睇
索性唔打算去

聽日佢上台分享

最後一日去見證完場一刻

如果anmi仲係度我會考慮去

上年冇去 只係睇live 今年打算見證

隻腳行到痛

原來Creative paradise Facebook page會直播cp舞台某啲節目

新手黎明

仲新

無震電都唔敢亂講野

Mud=.=

我連烈風改都冇
是咪可以quit game

係，再見

烈改又冇震電又冇

禾得岩本53

淨係齊陸基啲飛機

屌你
我冇野中隊

打唔打5-2週任好 鋁30萬了

得咁多G點打活動

魔法卡

拎黎課豬逼鴨呼好過

飛go狗

mud9-.-

唔是咩-,-

講gbf-.-
課過氣艦女人都唔課fgo

我唔色-.-

認真答
跑多啲遠征

對埃瘋狗好唔友善

我係iphone狗 刀儲到好多資-.-
用MacBook pro玩

要買膠冇錢買碌卜-.-

唔要喪屍-.-

芳文社=毒瘤

買少十隻膠夠買-.-

大波遙呢

邪道

彼方呢

-.-

Jm9-.-

少女歌劇吹爆

Call人幫手畫-.-

我去左幫手,唔洗擔心

出左2集call人幫手
之後點頂-.-

用愛發電

同人就話可以用愛姐-.-
你商業野-.-“

有哂企劃,想整好啲或者宣傳下掛-.-?

陰謀論-.-

=.= 你地up緊乜鳩

-.-唔明牙

好悶

屌好悶

升到冇艦可以升

冇冇話題

覺唔覺拎課金榜打J ho on9

好波

咩係課金榜

就黎有EO打

屌你

搵人理下我

無人

你係唔係人

仲等緊收戰果燈夏活新船

夏活幾時 又月中？

me只係一個玩艦C嘅抖M，連人都不如

月尾啊屌佢

玩得隻驚 大家都係m

駁唔到...

下月尾咩

唔撚是掛

8月後半，依家個名都變埋「晚夏活」

我屌
鳩月開sem牙
Mo時間

Jojo 我唔想做人了

希望拖到20號果個禮拜尾好啦，等陣又分段搞到9月先開得晒啲圖真係

唉屌佢啲it狗技術

喧EO可以放心打
打完大把時間草返

返完兩日CP今日又要返工
尋日連個改修任都無解到就訓咗
又少咗粒螺絲

打緊鐵底三川戰果
已經落到400尾

睇返上個月嘅borderline預返自己要打幾多會舒服d

懶得解東方...

第一次打

成個月都有解

今日就知夏活有咩艦

本日夕方予定の武勲褒賞投入「新装備」実装時に、サーバ群を止めない形で小規模なメンテナンスを実施します。同メンテに伴うアップデートでは、改装白露型駆逐艦「夕立改二」に【時報ボイス】を実装予定！少しだけ、お楽しみっぽい！関係ないけど、本日の新イージスDDG進水も楽しみっぽいっ！
#艦これ

勤力

得閒到打哂

好有愛

除非有後續任要開唔係從來都唔解東方，me提督失格

東方係打咩

12場4-3?

我屌 原來嗰個係東方
4-1～4-5 12s勝
我每週都解
成日出4-2

4-2潛解都得

4-2煉艦

江草農場

4-2好打過5-4 我覺得

5-4有得運返油

我多資 我係諗點樣可以用最多資

日常5-5

同埋打開有感情

咁又太痴線

個個都勤力提督

曬資(1/1)

如果唔係根本冇野做

開始返工
儲資仲快左

冇消耗咪會快左囉

油28萬 彈22萬
鋼11萬 鋁16萬

跑赤城給食囉

今日係31號咪好囉,我跌到啱啱好500

Royal Navy
Nelson Class

咩泥

英國果兩隻Big7，今日戰果新砲劇透

希望唔係撈

Big7角

可能學roma littorio 咁一撈一送

咪啦 又撈

聽日就去舞鶴了

有無準備去橫鎮嘅朋友仔

希望轉到

GSC土人 全新 但部分啲盒好大塵 盒殘 想放200蚊 1隻 如果有全新現貨低過300蚊 就計番人地個價-100蚊

艦娘:wo class 赤城 加賀 鈴谷 熊野 金剛 比叡 榛名 霧島 北上 大井 天津風 401 大和 龍驤
北方棲姬 re class

whatsapp:67170522

過氣驚無人買架啦

嗚

可能會破戒買人生第一隻ques q
隻iowa同purinztsu幾正

聽日維護

集氣！
轉入舞鶴

我刀轉

好 一齊！

禾要離開拉包2牙

以前買左艦女人個messenger bag既人就慘了
上面個個鎮守府改唔到

乜黎

呢個袋 帶上面個個位有鎮守府名

I see
當年都有啲心郁想訂

yes其實幾靚,個陣讀緊豬冇錢買
如果依家再販一定訂

好似全手工制？

好似係

真係好靚

10點維護

記住出遠征

俾禾入舞鶴

禾就算瞓教維護都係照派2 5A2

典解唔出長時間

轉隊is so on9

我刷開閃 成日轉

以下開放恥笑
解月任52熟諗住又last day先解點知開完果24架21型先發現已經星期三 冇得改修了

你洗鬼咁多

未夠一版+11機...

我而家先3定4

開活前冇野做 咪衝下戰果(1群)
果然係大佬...

艦C唔少周邊都無乜毒撚feel

得8架...

我覺得keynon被爆機會好高

すがく7月果陣比人落tag圍剿緊
唔知佢今個月入唔入到一群

第一次見
係愛呀

8點返本土！

拉包爾究竟有幾多人？
上個月2500都入唔到 500內，
今個月已經通賬左至少200，
轉server之後一堆神人入黎仲會繼續升（好似樓價咁）

原來維護

今個月好似勁多人衝

俾我入舞鶴

+1
轉得到我就再打戰果

hmmm

Who

Ching你跑下桶好啲喎...

日頭要返工(0700-1800)，唯有夜晚收工跑吓2、A2(1900-0100)

好QQ
多謝玖条爸爸

山風好中二含我條jer仔

LAN

隻揪

維護冇延期
而且成功逃離柱島去咗佐世保

15▼【新装備】の実装
下記の【新任務】を実装します。
●精鋭「四戦隊」第二小隊、抜錨せよ！
●駆逐艦主砲兵装の戦時改修【II】
●夏季大演習
●朝潮型集合！特訓始め！
※各任務の受諾には、それぞれ受託条件の達成が必要です。
#艦これ
特訓(意味深い)

我愛田中

未返到歸

屌你老母閪,冇轉到-.-

返緊屋企準備開估

大湊之男

宿毛灣個名好柒-.-

白露改二係冇泳裝 係咪改完二唔記得左加返

好想快啲返歸牙

你同我一樣咁柒
應該都轉唔到

屌你咪呀

快啲星期四得唔得 啲21型同52型塞住哂我個倉

超新星大爆射

仲有冇G會轉ser

轉唔到

玖条掛住山風無人理白露了

sad

轉到嘅要槍決

由柱島轉去橫須賀

轉唔刀 屌

垃圾game

lol www

屌

是日心情

又鞭結芽BB屍

html5 幾時先整完

屌你老母

8月前半=14號之前都唔使旨意整好

me田衛兵自然受田中關照

垃圾膠game

打3-5算

要即時槍決

舞鶴演習咁難打嘅

柱島班痴線佬出山侵略其他鎮守府(激震

抵啦

信唔信我打到你嘔血

you two all weak

屌你老母小北棲

撚鳩我？

咁快解左

4場都係1下過,順到不得了

屌你今日咁好運嘅

可能同我琴日改修二連炒，賭長十賭左4000鋼有關

岩岩全清完又黎多個，又要改兩個禮拜小口徑

無底深淵

ブイン好似變咗500border最低嘅ser
發達啦

舞鶴同大湊升高咗
吳直頭陷入暴走狀態

柱島呢

少咗一半痴線佬

請問係邊度可以睇到？
我拉包爾

唔知，我都係人地貼先睇到
哩啲通常都係twitter啲人整理，其實都係靠睇下轉完服之後排名變左幾多

終於逃走成功

easy

走到嘅要殺

屌曬你地

繼續係拉包2做難民

1take pass解完新任繼續養生

咁快 我仲打緊EO

尋晚入得兩次6-5王
睇黎要再執下隊陸基放空襲點等自己再穩d

冇曬94高射裝置....

之前改吹雪之炮用左兩個94高射裝置

唔想由91高射裝置開始改起

新任好順

真心easy

工廠個任

FARM

有冇人睇過
幾好睇
上次RG買

農欠雷？

入驚冇留意,啱啱睇番原來真係搬咗去佐世保

haha 你同我係命運共同體

任又閪
Ser又轉唔到
垃圾驚

去玩B藍航線了

唔玩抄game

4-5隻boss閪到

76

次次都搞到我出大武iowa長門

中路咪得囉

入王殺唔死

weak

4-5都閪

唔係訓住打嘅咩

用中路斬殺睇運

俾你個配置睇下

摩爺
鳥海
武藏
歐根
Sara
瑞鶴

裝

打撚完 唔撚記得

me鍾意3CV多啲，順便慳少少資
依家3CV可以全部長射程已經輕鬆左唔少

3CV洗唔洗到地？

7架艦攻爆算唔算洗地
不過紅tsu有啲多，洗地效果未必咁好，比起全艦攻我會上返CI

無啦啦出大鯨

4-5自己習慣削就3航巡3空
斬就5戰1空

削1BB3CA/CAV2CV
斬4BB2CV

大家都係斬殺4BB

我3裝3巡上夜戰上噴鋁照洗地

3裝3重 / 2裝3重1戰
最多卡3次
3年黎得1次怒出5BB陣

我大鳳夜戰一下打幾百

外掛

唔計任務要求，可能3年無係4-5上過任何BB

咁勁

用bb打4-5啪啪聲好好聽

白露個任要5-5s勝 傻的嗎

又唔係第一次打

上次係咪朝潮嗰次

打撚左兩個月呀屌

已經冇左印象

想要白露任支炮

4-5 正正常常2BBV3CA1CV乜都夠揪啦

1CV算正常咩

比你望下梅止渴

ARE YOU READY

新手唔敢填。。。

得第3行同第8行冇練

本渣先放一張

LM先

拜下你地高練度算...me就唔出黎丟人現眼了

意思係唔洗下下都出大乜武乜啫

斬到燥底咪出囉

直接爆殺

點追

大和 武藏 長門 Iowa 打王啪啪聲
爽到

三式彈重巡就做到嘅事

垃圾紙皮裝甲 一下就大破
冇撚用

講個笑話
大和都係一槍爆
裝甲係臉面前毫無意義

咁又係
其實斬唔斬到王都係睇運

快啲填啦

大奇蹟日

睇唔明

二七驅任

解到5-5s?

一場

好運到

王點複縱？

op

要清算歐洲人

唔複有時會打唔死潛

終於係有一半都有練

有夜戰機真係打好快

C94

仲未過氣

Fate幾時過氣

就快 fgo狗不願面對

再戰十年

如果fgo過氣應該同艦女人一樣
到時啲盲撐撚又會轉口風話不思進取同遊戲性屎

以手遊黎講fgo真係好成功
仲keep到有班傻仔玩
又課金又剩

啲資終於唔係滿曬
好開心

啲資未試過滿
好開心

diu u 我果陣卡左起碼廿場，唔係溝就DD大破晒炸唔到魚

屌原本一場打完，自己on9左食左A敗又要再去過，結果又卡多左3場

GGO好睇！

聽日解咩任好呢

現在「艦これ」運営鎮守府で換装投入準備を進めている「艦これ」第二期(HTML5化)【Block-1】は、最も基本的なバージョンです。【HTML5】移行及び「艦これ」の現機能をほぼ全搭載、さらに新機能も一部先行実装予定です。
※第二期は各【Block】投入時に、段階的に新機能を実装してまいります！
#艦これ

今夏投入「艦これ」第二期(HTML5)【Block-1】では
1.艦隊の【艦娘】達を「全て引き継ぎ」ます。
2.艦隊の【装備】群を「引き継ぎ予定」です。
3.各【作戦海域】は「一部更新/新規実装予定」です。
4.各【作戦海域方面】開放状況は、上記3実装に伴い、「各第二作戦海域以降は初期化予定」です。
#艦これ

今夏投入予定「艦これ」第二期(HTML5)【Block-1】、投入換装タイミングは今月前半一杯を予定していますが、換装準備状況によっては安全を見て変更させて頂く可能性があります。提督の皆さん、大変恐縮ですが、予めご了承頂けますと幸いです。鋭意準備を進めてまいります！
#艦これ

終於有大量資料
會唔會下星期五就更新

應該係
要預時間月尾出夏活

各【作戦海域方面】開放状況は、上記3実装に伴い、「各第二作戦海域以降は初期化予定」です。
屌你田中巴巴又撚狗
又要打垃圾關

要大家一齊出海幫手test bug

垃圾田中

啲一般圖要重打？

預左係，打完派章，順手俾你感受下啲圖改左乜

通關獎勵

咩獎勵

FF下普通海域reset完之後過完會派通關獎勵之類

送間宮me ok

個個都話唔夠圖用，俾盡咪補強/家具職人/徽章三揀一等啲老提ranker提有得慳課金
我反而希望可以定期復刻舊活動，俾人體驗一下以前啲活動，同時如果用新艦新裝備會有乜新體會。

我15年2月入籍特魯克，連玩法都未熟習就開始左冬活特魯克大空襲，根本冇機會入場

復刻正呀
想打鐵底同中途島
嗰時未入坑

又要解月任最麻煩嘅水反

水反咁閪都解

有螺絲唔通唔拎咩

幾多粒

1take過道中入到王都知有古怪
入到王T不利
好彩結果all right

2粒咁大把

傻豬

要埋架啦都要
D螺絲好手緊 都係一個月一次啫

真係愛

越玩越上心
發覺自己有D病態

+1
14年12月尾入想重打15冬

2-5?

咪2-5水上反擊部隊

好耐冇打

yes

我都係
上次打好似係禮號個任

水反 成日都輕鬆過，打5-5 個啲就真係傻豬啦

上反好易姐
至少易過5-5

5-5有三支噴進改二行下路三潛三空算OK

Not agger

幾時html5

尋晚同佢大戰完

本日も「艦これ」運営鎮守府では、「艦これ」第二期(HTML5化)【Block-1】の実装準備を進めています。第二期では、中部海域や鎮守府近海航路などの後半実装海域を除く【各作戦海域リニューアル】更新実装(分岐条件等の更新含む)、また「艦これ」自体の【高解像度化】実装準備も進めていいます。
#艦これ

1-4易入左定難入左

睇中間有冇非戰鬥點

似打多咗
反而1-3唔駛再食垃圾random分歧真心感撚動

你估呀?開場就上去啦

予定？
者係點

裝備都會完全繼承，但有一部分裝備的圖樣/圖案會改一下而已

屌你地第一次睇拆包圖咩，次次都係一大堆白點架啦，然後又資源又無戰鬥fake鳩人整多幾點咋嘛

不過今次係官方自己出拆包又特別啲嘅

睇黎呢幾日都會keep 住有新情報
而唔係每朝早起身都要睇營運up返前幾日嘅野

又要重新打過

有啲想棄驚

我ok喎

好

stop being weak

俾你個帳我

不了

ok

收聲啦傻鳩

好多黎明

會然微積分起底資料

點scan

得手機

PK

goodest game

800

旗風幾好j

啲本好撚正

艦post見到qr code 有99% 係gbf

春風傘劍果本?

C93嫁個本
春風嗰本係最尾拔刀嗰本？

yes, 但無記錯嘅話屌嘅係旗風

一開始屌春風
旗風知道怕提督搶走姐姐
落藥打算殺提督
跟住比提督反cup
屌左旗風 仲要係處
最尾春風拔刀

yessss 果本高汁

我岩岩j個本係送旗風返歸
飲酒 之後屌

正 故事性重

大概知邊本...但哩啲劇情太普通，唔易認
傘劍果本真係好深刻

但啲畫正
所以幾好j

春風拔刀嗰本係台灣社團出

果本真係畫面劇情兼備

啱呀
堅正嗰本
睇到有啲想同旗風結婚

屌你垃圾game 夕雲都改完二仲未肯比翻架黑潮我

夏真っ盛り！連日の猛暑の中、現在「艦これ」運営鎮守府は、第二期(HTML5化)【Block-1】投入準備、その後の【晩夏イベ】期間限定海域＆新艦娘、そしてすぐ来てしまう秋に向けて、素敵＆楽しいコンビニさんと【「艦これ」鎮守府秋祭りコラボ】展開の準備も進めています。同展開は…(続きます)
#艦これ

有種感覺二期會忽上腦突破單次5戰上限

今秋展開予定の素敵コンビニさんとの【「艦これ」鎮守府秋祭りコラボ】展開は、前段作戦＆後段作戦の二段階作戦による過去最大の大規模展開(当運営鎮守府比)！好評の【食べ物】シリーズでは、本展開用開発「海防艦」新甘口カレーパン、そしておフランスな「Richelieu」特製シューも新開発中！
#艦これ

あと一か月もすると【秋】というのが、本当に脅威……でも、頑張ってやり抜いていきたいところ！新作【浴衣mode】も満載、今秋展開予定の素敵コンビニさんとの【「艦これ」鎮守府秋祭りコラボ】展開は、今月中に続報をお知らせできる予定です。こちらも少しだけ…お楽しみに！
#艦これ

急尿唔想起身

咁啱我都係

死都訓係床 唔想起身

其實肯定會，我估好大機會潛點同空襲點會改返去依家最新活動咁

週任好煩

又要解

打撚死人

過氣了,執笠了

岩

成日都冇人講野

我老婆

fun唔到大井定0谷
似大井

睇件3刀知系大井拉-.-

系-.-
個樣唔似牙井

Up乜鳩-.-

話個樣畫得唔似牙大井-.-

你色條鐵-.-
我老婆咁靚女

btw咩本黎-.-

琴日睇
大井本子囉-.-

禾要名-.-

大井の特製カレー

ho on9-.-

玩乜鳩5p字呢朋友

黎明玩野先-.-“

呢到5p登黎-.-

鬼叫官方今日少少HTML5新情報都無
連續兩日都有新情報以為會keep住落去

聽日一定會係好天姐

係咪呀哈母太郎

系牙系牙

分身confirm

老婆飲撚醉左

點解要落毒

ok一陣用呢本野開post

搵唔到本野叫咩名-.-

FLAGILE

冇情報？

就快執

Html5講左成年都有

整緊了

炒曬啲IT狗佢

好熱

坐緊巴士下層最後一排

冇人玩

挽緊

日日遠征 演習

+1
出緊3-3解週任

E0都難得打

快啲推爆俾我開膠post

5-5 6-5未打
懶

1-5都未打

真係要打下先得 好缺圖紙

唔想打5-5 6-5
好閪

呢兩個閪圖好燒資源
上月解伊勢/長門任先第一次清晒5-5/6-5

JA GA

成日撩人隻揪咩居心

牙霞呢啲咁囂張既樣應該好啱出朝凪本

姐系點

你上熊貓網搵朝凪,睇幾本就知點解

其實我真係頂唔順朝凪的面

睇下劇情咁

jeng ar hehe

正牙

屌5-5好難打啊

懶得打了

爆post未

有預感今日會講下次update嘅日子

下個禮拜

講執笠日子

未

先得500個桶

即刻執柒

seems like we don't have any news today lol

坐等comptiq

9場打完，燒左1700鋼2400鋁，油彈仲有正增長，爽

斬唔撚到4-5呀屌
之前次次都係1take過

4bb 2cv

用開4bb1cv1ss打
ss吸王火力
試過4bb2cv日戰俾隻王打爆晒

運game黎
勿認真

3重3空一場斬

運氣真好

磨血我都係3重3空
但斬殺既話落戰艦穩d

忽發奇想
未來田中會唔會走去出一戰海戰呢

用到冇曬戰役嘅話

「艦これ」第二期(HTML5化)【Block-1】への換装を主軸とした大規模メンテンナス＆アップデートは今夏「来週中盤」を予定しています。同続報は、またご案内させて頂きます。※状況によっては、安全第一で同メンテスケジュールを変更させて頂く可能性もあります。予めご了承頂けますと幸いです。
#艦これ

8月15就好笑
岩岩好終戰紀念日

有機會9月打夏活

9月cls

極大機會8月15入二期block 1

田音放送

9月先開
冇時間打

就算唔係9月開都係大概8月26-29開

邊有時間

今月comptiq kancolle消息: review
下月封面: kancolle

封面個幾條女邊套黎

幾靚

解白露任先

切丁算啦

如果真係冇時間
9月開
真係會星期六日 一次過丁曬佢

或者唔打

5-5點S呀屌

！！！s左

屌你白露空手打50血

垃圾驚及早脫離苦海算啦...

夜晚未有

早啲瞓好過

白露任差6-5

陸航未食飯？

終於解完白露任
拎到2支炮
白露型高射炮

聽日解陽炎任好冇

預備搶1001啦仲解任

仲有50個回覆
定啲黎

6-4仲難過6-5，5-5

想平反6-4

不過6-4要打陸上目標堅煩

永遠抽五部先打到S

解z作戰？

伊勢啱啱先有圖改

你6-4用牙州？

個任限用伊勢低速，唔想打洞咪阿州走上

Oh你解e勢任

正常打就武改走下路啦

我出iowa全高速

解完白露任燒左4千油

武保險好多，火力過剩到可以上三式

除左z作戰嗰啲濕鳩任之外
都唔會出6-4

逼住食空襲on99

6-4有咩

道中兩點咪硬食

好耐冇打6-4

973

マルマルサンマル。提督の皆さん、お疲れさまです！

明朝から遂に夏コミ！そんな中！「艦これ」運営鎮守府＆素敵なコンビニ【ローソン】さんは今秋の大型コラボ【秋だ！ローソンだ！「艦これ」ローソン鎮守府秋祭り二〇一八】を密かに準備中です！今秋もお楽しみに！

#艦これ

瞓前一推

今朝冇人講野嘅

死哂

咁我點搶1001

單機搶

20個回覆點推牙

屌你 又想同我搶

そんな本日も「艦これ」運営鎮守府は、第二期(HTML5化)【Block-1】実装準備、【晩夏】イベ投入準備、ローソンさんとの素敵秋コラボ【秋だ！ローソンだ！「艦これ」ローソン鎮守府秋祭り二〇一八】の準備に邁進中です！
本日も気合い、入れて、頑張ってまいりましょう！
#艦これ

是但貼啲野
扮用資訊性先

今年の夏コミ【C94】…「艦これ」のお品書きはこちらです！
今夏新作描き下ろし【浴衣mode】な「鈴谷」、「天霧」＆「狭霧」妖精さんの特製ティーセット、遂に完成！公式最新作OST vol.IV【雨】先行生産分などをご用意して、KADOKAWA企業ブースにてお待ちしています！
#艦これ

推!

仲有15個回覆

個post
比翻
10001
既開

喂屌你

咪再推

仆街

搶唔到我黎明切JER仔

咪

1001